如何善後革命要好好宣傳

其實今時今日大家都好清楚點解次次社運都會失敗：香港人唔夠團結。而香港人唔夠團結既原因好簡單：佢地未意識到中共對香港既徹底侵蝕會造成咩野後果/政治環境既改變對佢地既利益冇造成負面後果，eg廢老/有錢人。
要令到全港人利弊一致係件好難既事，我地應該要如何說服所有持份者都團結都一齊企出尼? 就係畀佢地預景到抗爭之後既香港究竟何去何從。
法國大革命成功推翻路易十六既政權之後，有一段好長既時間由於冇一個穩定政權，社會持續動盪。如是者，假設香港最後抗爭成功，甚至獨立左，咁跟住呢？
獨立左，香港距離建立一個完善既公民社會要如何去過渡? 究竟香港依番現時制度行落去，定重新建立制度? 沿用基本法定完全使用普通法系? 財政儲備夠唔夠買軍備? 香港人有冇信心參軍從軍，定係尋求外國庇護例如美國之於日本? 咁又假設我地投靠左英國，但英國最後因為利益輸送而將香港賣番畀中國又點處理? 我地係咪要同世界唔同國家建立邦交? 香港有冇一批可以隨時就位又有經驗既政治同外交人才去應對挑戰?香港人面對全新既秩序係咪都會過渡成功?
雖然確實香港有一批人係雨革既時候已經著手準備緊以上提到既工作，但未到一個完整既政綱出黎之前，我諗都仲未完全說服到所有人企出黎。依家社會普遍對抗爭既宣傳都仲著眼係過程，善後方案反而冇咁普及。
香港最多既就係自己前途>>>>香港未來既人，儘管佢地都心感明白政治環境惡化得好勁，但礙於種種自身考慮決定唔企出尼。唯一既方法，就係清楚咁同全世界人講，抗爭成功，香港獨立之後，成個社會的而且確地變得更美好。有政綱，有秩序，照開工照返學，照出糧照出國，馬照跑舞照跳。唯有保障到後路，偏安既人先會行返出黎。
所以我認為，係抗爭既同時，大家都要全面地思考同達到抗爭之後要點樣處理既共識，先會出現最理想既革命教育，隨之而來就係大家想要既後果。

sor for 1999， 如有出錯請指點。